一人一張由屋企影出街嘅圖

無錢買近海

下面嚟緊應該好多黃大仙巴打會出現
到時一齊計下角度住幾樓

⼃⼀⼁
我都無海

我肯定係黃大仙

咁大個海, 最威係你

認真post

點解巴打隻中指同手指公長度差唔多

j短

巴打住邊

自爆比fd子知自己上連登係威威既🚬

迎海？

做咩中指會咁短

屌up唔到
upload第二張

仲未有潮文大戰既？

垃圾

樓主住西摩道33號

半山

凱旋門？

無錢買近海 有錢買半山

勿相認

唔好比佢停

好熱呀

直線自爆

人地屋企

變左哂命po

連埋個名幾撚正

一個二個有無咁有錢啊

窮撚黎 邊有錢

Ip都唔洗check

點解連登仔唔鍾意富二代係有原因

深圳彎南山

我認同

海景

愛琴海岸

巴打訓街

負評個班人住咩地方

正正常常家庭都唔洗負評直接貼出黎啦

絲打住邊個天黑得咁快

英女皇

出面好撚嘈

巴打讀hku space?

有海景

好似人生滿希望

你是唯一窮人

影埋鄰居添sorry

上面同呢張都係
咁撚多迎海

療養院

君益？

捌？

cu?

ust

Hi UST Hall 8 4-7樓巴打

Hku hall？

我住過幾年

夏天熱到仆街

烏溪沙迎海

呢個又係迎海，不過唔係今日影㗎喔

最近天氣有點熱

icc 低層？

住呢度壓力好大

想住House

係10維揾咗好耐先揾返呢個宇宙

錦豐

銀湖

九龍站

你乜水

巴打小心風水
成大條馬路直插心口

又窄又潮濕

可以同樓豬相認了

個景好正

青衣巴
盈翠向海人生贏家

愛琴海岸3座 10樓左右 F單位?
ip都唔洗check

油麗？

巴打電話60字頭？

屯門 ？

又係迎海

我係哩邊好凍

台灣？

I

為咩呢⋯呢個post...

杏花邨

嘉亨灣 好易認

成班有錢人
窮鬼唔敢貼啦

連登真係好撚多有錢人

觀塘裕民坊

鄰居，不過我向海

巴打好似同我同座，差唔多層數
我又係6x樓

大馬巴打？

多蚊到嘔 唔揸車唔使旨意出街極度唔方便

十分

都無牛，點會係屯門

九肚山峰?

有錢人

檳城

好有gta v個feel

迎海個景靚

唔係香港

住半山都好哂命？
半山越來越唔好住，多撚左好多蝗，你住埋我個份

Ching 我新加坡

冇錢住同唔想住係兩回事

得閑咪黎我屋企游幾圈囉

窮撚

屌你 唔係叫你自拍

仲未有公屋仔既
全部私樓有錢仔

公屋仔哩埋晒
平時唔係好自豪有公屋住嫁咩

椰汁炸豬扒～椰汁炸豬扒～

屋企無窗，得個抽氣扇窿

o黎張咩國家?

大家分享下屋企影出去個景姐

都有窮人既 唔係點會咁多負評

全部禁哂負評啦

係日本

對比大馬 新加坡消費真係好高

清帝陵墓 ？

見到自己屋企

同你唔同時空？我住個度有7代啦喎

個景ok嗎

有怪莫怪

see my name

好多有錢人

養和

睇黎全連登最有錢個班黎哂呢個post度

大家都係海景，我係山景

嚟緊有錢既都住玖瓏山 不過又係多蝗

2座

住樓下

係咪美國紐約
Hudson River??